林鄭, 你嘅工作唔係convince 市民接受你嗰套

你嘅工作應該係知道人民想要咩
之後研究制定政策可行性
再去服務人民
請你搞清楚你個位置
搞唔掂請你落台啦仆街

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

愈聽愈嬲
咩叫聽到一個兩個意見就要大幅度改變政策
梗係啦
你一開始就冇聽
之後梗有其他意見嫁啦
二十日叫充分咨詢?
帶個腦番工好唔好

唔係612 過撚左啦
和平示威你都唔撚會聽，屌你個西

咁又係呀, 人地台灣day 1 就講左唔受你條例玩
你都係今日先承認台灣有咁講

請大家唔好忘記, 自己香港自己救
政府仲有好多戇鳩所謂為香港好嘅政策準備緊

反映左林鄭真係唔係為人民服務

人地國家批評你唔得?
又話人地干涉香港內務
人地話修改美國香港關係法時
口交官就唔好出黎講話唔好啦